% Canta e cammina
\beginsong{Grande è la tua bontà}[
by={TM: A. Cariani (RNS)},
sr={Sal 31(30)},
]

\beginverse
\[D]Grande è la Tua bon\[E-]tà,\brk\ \[G] che riservi per chi Ti \[D]teme.
\[F#-]Colmi della Tua \[B-]grazia\brk\ \[E-] l'uomo che in Te si ri\[A4]fugia. \[A]
\[D]Solo Tu, mio \[E-]Dio,\brk\ \[G] sei la rupe che mi ac\[D]coglie,
\[F#-]Tu sei la mia for\[B-]tezza,\brk\ \[E-] confido in Te mio Si\[A4]gnore. \[A]
\endverse

\beginchorus
\[G]Tu  \[A]di\[D]rigi ogni mio \[A]passo,
sei mia \[E-]roccia e mio ba\[D]luar\[A]do
\[G]E \[A]dal \[D]laccio che mi hanno \[A]teso
mia di\[E-]fesa, Tu \[G]mi \[A]scioglie\[D]rai.
\endchorus

\beginverse
^Porgi a me l'o^recchio,\brk\ ^ vieni presto a ^liberarmi.
^Per la Tua giu^stizia,\brk\ ^ non privarmi del Tuo ^volto. ^
^In Te io mi ri^fugio,\brk\ ^ mi affido alle Tue ^mani.
^Solo Tu mi pro^teggi,\brk\ ^ ho fede in Te mio Si^gnore. ^
\endverse

\beginchorus
Tu dirigi ogni mio passo, \dots
\endchorus
\endsong
